而家仲有冇咩電腦好玩既rpg game

好掛住以前既夢樂 夢歷而家仲有冇咩好玩既rpg game

同問 成日上網搵有咩好玩mmorpg但都好似冇咩心水

留名跟進

好想玩

POE歡迎你

Skill tree

想搵D類似RO/救世者之樹之類嘅畫風
人流多,唔係P2W嘅game

想搵番各司其職既online game 但而家好多呢類遊戲都轉晒去手機遊戲

冇

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

手機game硬係冇個種feel

好懷念以前既夢樂 瘋狂勞役個3隻精靈

而家冇了

推到有game玩

諗返起係咁離家出走

FF14

呢個唔錯

同問

新出等緊古劍奇譚2月6封測.而家DOWN緊新夢之歷險.新龍之谷前排重新開左波.仲有隻叫AIR唔知時出.黑沙間野有兩隻ONLINE又係唔知幾時出.九陰真經二似好玩.但應該收左皮.

正

FF15......

唔係公認垃圾驚咩

lm

嚇撚死新手咩
利申40

國際定台服，國際幫到你

poe係好玩 但都唔係嗰回事

利申40(挑戰)

GW2
可以gold to gem + zero p2w

我都想知有無啲真係著重育成

無口罩日日喺屋企戇鳩鳩

正是

咩驚？

poe

soul worker

Gw2 +1

符文3唔錯

有冇香港公會？ 冇fd玩 自己一個玩好灰

有dc

仙劍奇俠傳

以為講單機rpg

姐係國際定台服

我國際meta league

想要遊戲性高既->FF14
想要係online game識一班朋友既->劍俠情緣3台服

想要中文

有漢化，但好單機，如果唔識日文既話
大陸版可能溝通上好d，但同大陸人打機就

黑色沙漠

以前成日打打下怪比人開紅殺 之後就冇玩落去

PSO2

等2月6日古劍

air唔係泰服咩?

等下~~

介唔介意留個名 有d問題想問e.g. Ping值，資料片...

[Roller Beetle] Guild Wars 2: Path of Fire 討論區 [3]

去留id 我都係新玩無耐

國際

DQ11啦

留id我搵你

搵嚟做乜我又唔洗搵carry仲有一早完咗季啦

留個明先

黑沙
衝裝好好玩

以前有沉迷過一段時間，近排dl番，一黎update左好多版搞到個build冇左要reset, 開新角又唔想練

ok不過點會完左季，而家3.9 metamorph wo

新league 好好玩架，多左勁多技，我直頭係3.0回鍋玩家

poe2星期乜都玩完啦下話
半個月對我嚟講已經完季

毒女玩呢啲game玩到好似單機咁是咪正常

呢隻本來就係單單地機

undertale?

好啦，咁我dl番玩下

女玩已經唔多正常 我覺得

咩意思呀

冇 識嘅女都唔鍾意玩呢類 覺得好難得啫

咁正常女仔應該會玩啲咩

唔知喎...
the sims嗰類掛

可能係奇蹟暖暖同跑跑薑餅人啲friend

ok,有玩，正常

前面果個唔係俾痴漢玩架咩

正如魔法少女果類變身卡通受眾排第一肯定唔係細路女

我只係列咗我個妹玩嘅其中兩隻出嚟
不過佢都有玩death stranding, biohazard, persona同YS之類嘅game

後面2隻好多女仔玩啊正呀

我覺得槍game，食雞，fifa果啲先係男仔game

falcom系列都好丫軌跡果啲不過太多續集，搞到斷左唔知玩唔玩好。。

唔同意
我咩類型game都玩淨係唔玩FIFA嗰類波game
食雞不知幾多女女玩, 玩得勁過啲佬呀
希望聽日YS9有偷跑

空零碧嗰時我係咁叫個妹玩軌跡佢都唔肯掂

我好怕輸唔敢玩呢類，槍又唔識瞄準
moba都係朋友玩我先鍾意左玩，希望lolm快啲出

好耐冇追新game喇，都係懷舊嘅多

我諗都係我呀哥導我打機
我咁毒好大機會都係佢嘅錯

咁講起我都無玩過任何一款MOBA
單機毒L

moba都可以單排架

世上冇野可以難到毒拎

我導唔到個妹毒喺打機嗰面, 不過佢曾經喺動畫個面毒到痴線, 全因我導咗佢睇第一集火影

我明嘅
單機mon hun無難度

咁都仲有得救丫。。起碼唔打機
我樣樣都啱

佢打架, 無我打得咁廢寢忘餐啫
主要係因為以前長期俾我霸住令佢無得進一步深層中毒

我明啊，我細個應該係睇呀哥玩d2玩到廢寢忘餐而開始打機

你呀哥一定係一個好大哥
有鐘意打機嘅妹好幸福架

no~ 細個好鍾意迫我玩格鬥game虐我

咁似我啲所作所為
最鐘意買啲雙打game返嚟迫佢玩然後展然大哥嘅威能

FF14啦
畫風靚過GW2好多，個人覺得
畫風唔靚，我根本冇心機玩落去
我都係最近先入坑
暫時都覺得好好玩
我以前都係RO迷

格game好玩喎
以前由俾表哥虐 練到虐返轉頭

gw2啱啱出果陣都有玩過嘅。。幾鍾意去探索新地圖睇風景
但可能毒女已經唔識同人傾計，仲要一堆鬼佬game入面做孤獨精真係唔係咁易架然後就棄左冇玩了

仲記得太肉緊，chok到隻手指公起水泡
輸左就話:唔好玩嘅
然後俾我呀哥繼續迫我玩

心入面乍

chok到起水泡應該好多人都試過
嗰時太細個仲on9到搵較剪剪個水泡